廢老鳩唱鳩跳又唔捉 走去捉個高質表現姐

今日行過旺角 見到有個外國人係到彈琴
點知兩個警犬用唔咸唔淡既英文比罰單個外國人 想知果個位係唔係唔可以表演 但係果到都屬於行人專用區

毒撚唔敢行去近身影佢地

班廢老真係噪音污染，如果咁都唔搞去搞個鬼佬就真係好有問題

想搵機會練下英文姐

依個真

推

唉 屌 冇眼睇